除左中六合彩同跟天凡大屍數浪仲有咩發圍方法

中

得一個字

投胎

應該冇能力咁好彩再一次贏幾億兄弟

靚抽

而家all in 曼聯冠軍 下半世唔洗做